《**小魔女DoReMi**》（，[日語羅馬字](../Page/日語羅馬字.md "wikilink")：****，官方[英文](../Page/英文.md "wikilink")：****）是一[魔法少女](../Page/魔法少女.md "wikilink")[動畫的系列](../Page/動畫.md "wikilink")，由[東映動畫製作](../Page/东映动画.md "wikilink")。四部小魔女DoReMi[動畫在](../Page/動畫.md "wikilink")[日本的播映時間](../Page/日本.md "wikilink")，由1999年2月開始，直至2003年1月結束。\[1\]\[2\]\[3\]\[4\]台灣地區大約在2000年左右由[台灣電視台播映](../Page/台灣電視台.md "wikilink")。是繼《[美少女戰士](../Page/美少女戰士.md "wikilink")》之後，最受日本學生歡迎的少女動畫系列之一。

## 概要

小魔女DoReMi主要可以分成[動畫](../Page/動畫.md "wikilink")、[漫畫](../Page/漫畫.md "wikilink")、[遊戲](../Page/遊戲.md "wikilink")……等部份，其中以動畫為主。動畫內容大致可以分成4輯（容後介紹），原本只預定播映4季（1年），但因為人氣太高而延長。此外，還有2000年和2001年的兩部[劇場版](../Page/劇場版.md "wikilink")。2004年則推出了特別篇－小魔女DoReMi
童年秘密篇（港譯：小魔女 DoReMi 心之密語；台前譯：小魔女DoReMi童年回憶篇；另譯：小魔女DoReMi
小.秘.密）。2011年12月2日推出輕小說－小魔女DoReMi 16（），以第四輯故事四年後（即女主角DoReMi
16歲時）為背景。

和動畫同時的還有[漫畫](../Page/漫畫.md "wikilink")，為漫畫家[高梨靜江所繪製的小魔女DoReMi](../Page/高梨靜江.md "wikilink")（共3集）和大\~集合！小魔女DoReMi（單行本1集和部分已完結的雜誌連載）。之外，還有由動畫改編而成的彩映版。

此外，還有同名的線上遊戲作品。

另外值得一提是，此動畫除了特別篇第13話外，都會在主題歌之前播映大概20秒的介紹片段，成為該作品的特色之一。其後[東映也在](../Page/東映.md "wikilink")2004年開始播放的動畫「[光之美少女系列](../Page/光之美少女系列.md "wikilink")」以同一手法去介紹每集內容。

## 故事概要

故事舞台發生在架空的城市──日本美空市美空町，除此之外還有魔女世界和魔法堂等。順帶一提，雖然[香港和](../Page/香港.md "wikilink")[台灣的小魔女DoReMi相關產品](../Page/台灣.md "wikilink")（漫畫、精品等）仍然遵照下述譯名，但動畫部分，[無綫電視播放的版本一律稱為](../Page/無綫電視.md "wikilink")《小魔女DoReMi》，並不作任何區分，[東森幼幼台方面則是以第幾部來區分](../Page/東森幼幼台.md "wikilink")。

### 小魔女DoReMi

  - 原標題： / Ojamajo Doremi
  - 首播日期：1999年2月7日 - 2000年1月30日
  - 集數：共51集
  - 故事主題：『友情』
  - 魔法堂招牌：MAHO堂 （魔法堂）
  - 魔法堂主要售賣物品：魔法飾物
  - 故事概要：

<!-- end list -->

  -
    自稱為“世界上最不幸的美少女”的春風DoReMi，一直相信這世界上有魔女，並希望自己成為魔女後可以向喜歡的人（當時是五十嵐學長）表白。

<!-- end list -->

  -
    有一天放學時，春風DoReMi經過一間名叫「薪旗山莉卡魔法堂」的店舖。進入一探究竟時，碰巧拆穿了當時魔法堂的老闆－“魔女莉卡”具有魔女身份，而導致她變成魔女青蛙。由於只有識破的人變成魔女才可讓魔女莉卡恢復原貌，為了幫助魔女莉卡回復原狀，DoReMi成為了魔女見習生，並要在見習魔女9個級別（第9級至第1級）的考試中合格，從而取得魔女的象徵──自己的水晶球，才能成為正式魔女。期間，初貴、小愛與DoReMi的妹妹泡泡，因為先後知道DoReMi是魔女見習生，為了不讓DoReMi也變成魔女青蛙，因此也陸續成為魔女見習生。為了賺取使用魔力所需的魔法球，所以要時常在魔法堂幫忙。期間也慢慢的參加升級試。在升級試的途中，DoReMi等人獲得了精靈陪伴。

<!-- end list -->

  -
    之後，魔女莉卡因為和魔女萊拉賭博，而輸掉了魔法堂的經營權。萊拉轉賣其經營權給莉卡的勁敵－魔女露卡。DoReMi三人為了搶回經營權，使盡辦法，最後和露卡的魔法競賽中獲勝，奪回了魔法堂的經營權。

<!-- end list -->

  -
    後來，她們三人發現遺留人間的邪惡卡（當時由魔女保管，但是由魔法師迪加大叔所偷走，因此遺落人間），此物會附在一些物品上，使其主人遇到災禍。魔女界女王命DoReMi三人為“聖潔使者”，並利用“聖潔電腦”和作為懲罰而被關在電腦中的迪加大叔來偵查和去除遺留人間的邪惡卡。

<!-- end list -->

  -
    第35話，偶像明星瀨川音符，以反派的身份轉學到美空小學，與DoReMi、初貴、小愛等人同班(3年2班)。其實音符也是位魔女見習生，而被她揭穿身份的魔女露卡也變成了魔女青蛙。而她也常用禁忌魔法（依照規定，魔法不能用來醫治疾病、起死回生、更改記憶以及改變他人思想，否則會受到懲罰，使用前兩者更會被魔法反噬），但因手執魔女露卡的護身符而得以免罰。

<!-- end list -->

  -
    最終，四人都通過了魔女一級考試，得到了水晶球，可以成為正式的魔女。但回到魔法堂時，卻被同班同學和其家長見到她們作為魔女的一面。最後音符為了保護其他人不被變成魔女青蛙，用魔法消除目擊者的記憶。最後雖然成功，但護身符終於因無法承受次數過多的禁忌魔法而碎裂，令音符遭到反噬，從而要沉睡百年。因此DoReMi等人最後使用禁忌魔法成功喚醒了音符，但作為懲罰，四人的魔女身份被褫奪，水晶球也被沒收，同時也要交還轉換器。

<!-- end list -->

  - 註：小魔女DoReMi因為沒有任何副標題，又被俗稱為「無印版」。

### 小魔女DoReMi ♯

  - 原標題： / Ojamajo DoReMi \#
  - 首播日期：2000年2月6日 - 2001年1月28日
  - 集數：共49集
  - 故事主題：『母愛、友情』
  - 魔法堂招牌：Flower Garden MAHO堂 （花園魔法堂）
  - 魔法堂主要售賣物品：有魔法效果的花卉
  - 故事概要：

<!-- end list -->

  -
    即將升上四年級的DoReMi、羽月、小愛及音符已經成為好朋友，但同時也失去魔女身份。一天晚上，她們四人回到了魔法堂想和魔女莉卡道別，但魔女莉卡她們卻已經不辭而別。正當失望而回之際，無意間發現了魔女莉卡「遺留」下來的吹風機，因此想藉口把吹風機送回給魔女莉卡以再一次進入魔女世界。實際上吹風機正是女王變出來，讓她們有機會重返魔女世界。在女王的刻意安排下，她們四人穿過女王的玫瑰花園，並親眼目睹一位魔女嬰兒在藍色玫瑰花中誕生（藍色玫瑰花為一百年開一朵的珍貴的玫瑰花，由其中出生的魔女嬰兒，魔力會特別強，將是未來魔女界女王的候選人，按規定看見魔女嬰兒誕生者會成為其媽媽，並有扶養之義務）。在大部分的魔女持反對意見之下，女王仍吩咐她們要照顧這魔女嬰兒一年，並恢復她們魔女見習生的身份。同時為了讓這個嬰兒有合適的生活環境，魔法堂也被女王改變成花店。期間DoReMi等人要接受九次魔女嬰兒定期健康檢查，若是有一次檢查不合格，魔女嬰兒就要送回魔女世界。這魔女嬰兒後來由DoReMi命名為小花，意思是從花朵誕生的嬰兒。在眾人的照顧下小花漸漸長大懂事，但其強大的魔力也帶給她們不少麻煩。

<!-- end list -->

  -
    起初，除了照顧小花與在魔法堂打工外，四人也將壞魔咒卡回收完畢，而使魔法師老頭阿迪得到釋放。在後半期，魔法師世界的國王因「某種不可告人的原因」變成了一條火蜥蜴，派魔法師老頭阿迪及FLAT4四人把小花帶到魔法師世界──原本只是要請小花來幫忙他回復原狀，卻被歐西西廸伯爵擅自理解為要綁架小花，來威脅魔女界，從而取回前任國王玩牌輸掉的國土。

<!-- end list -->

  -
    老頭阿迪用計成功擄走小花。DoReMi等人想救回小花，但因DoReMi等人魔力不足與唸咒浪費時間而經常落敗。後來女王冊封四人為皇家護衛，且給她們專用的皇家魔法果實(魔法果實樹每一百年結出一顆)。皇家護衛只需一個簡短的咒語，就可以發動與魔幻舞台一樣程度的高級魔法。之後誤會解除，魔法師國王也成功回復原狀。兩界恢復正常交流。女王綠化了原本昏暗破敗的魔法師世界作為賀禮，而本以為會獲得封爵行賞的老頭阿迪和歐西西廸伯爵被龍顏大怒的國王怒貶為掃廁所大臣。

<!-- end list -->

  -
    最後，小花的強大魔力被前前任女王所忌憚，從而被施下詛咒而染上怪病，性命垂危。DoReMi等四人為了拯救小花，在得到女王返還各自的水晶球後進入由前前任女王所製造的詛咒森林，摘取一朵能無視禁術限制實現願望的“無償的愛”。最後雖然成功摘下花朵救回小花，但為了破壞前前任女王於花朵周圍布下的結界，DoReMi等人的水晶球承受不了過大的魔力衝擊而碎裂，同時所有人也身中詛咒而陷入了千年沉睡。最後小花的哭喊使詛咒解除，四人甦醒，但由於她們已經失去了代表魔女身份的水晶球，女王也只能無奈地再次取消她們魔女的資格，同時四人也要和小花永遠分開。

<!-- end list -->

  - 含一部劇場版－小魔女DoReMi ♯ 願望之花（2000年7月8日上映）

### 大\~集合！小魔女DoReMi

  -
    被再次取消魔女資格的DoReMi等人，還是一直在魔法堂花店工作。另一方面，女王向12位元老院成員說明，儘管DoReMi等人的水晶球破碎了，但考量到她們的巨大貢獻，尤其是她們能在詛咒森林全身而退，在魔女界幾乎無人做到，希望讓四人恢復為魔女身份。此事在元老院中發生激辯，雖然有魔女哈特等人的贊成，但仍有半數元老院魔女反對此提案。依照規定，女王可以在正反各佔半數時作出最終決定，但是為了令反對提案的魔女心悅誠服，女王決定以製作甜點作為考驗的主題，並由反對提案的六個元老院成員作為評核員，若全部合格，就可讓她們重新成為魔女，但只要是有一人反對，女王便會自願放棄提案
    因為升上五年級，所以學校重新分班DoReMi因此和羽月、愛子及音符等人分開，也因此多了許多新同學，和精采又感人的故事。
    女王再次召回四人，除了暫時恢復四人的魔女見習生身份外，並介紹也被暫時恢復了身份的新成員—由美國返回日本的日僑，在紐約魔法堂經營甜點屋的飛鳥桃子來協助DoReMi四人。桃子小時因為父親工作的關係，長年居於美國，因此雖然英文程度很好，但是因為太久沒有說日文，變得很不熟悉。同時因應考驗的主題，魔法堂也被女王再次改變成甜點屋。
    當初桃子剛去美國時，因為外國人的身分，而且不會英文無法與人溝通，而交不到朋友。但是在遇到紐約魔法堂的老闆──魔女夢露後，情形大為改善。魔女夢露不但教導桃子製作糕點的技巧外，還教她學英文，漸漸的，桃子也認識了許多好朋友。後來桃子偶然地打開了連接魔女世界的門口，看見了魔女夢露身坐掃把，從而揭穿了她的身份令其變成魔女青蛙。為了恢復魔女夢露的本來面目，所以桃子認真的學習魔法和參加考試。但就在一級考試通過，成功取得了魔女身份的那天，魔女夢露卻因為千年高齡，年老體衰而撒手人寰。桃子在極為悲痛之下擅自使用起死回生的禁忌魔法，但因水晶球太小，魔力不足，從而失敗告終，所以也失去了魔女的資格。唯一慶幸的是魔法失敗了，避免了成功後被魔法反噬而喪命的危險。魔女夢露臨終留給小桃子一只耳環當做紀念，被桃子戴在左耳。
    後來桃子和DoReMi成為一班的同學。最後和大家相處後，桃子不但日文越說越好，而且還認識了不少班裡的朋友，嘗試了不少新的事物成為第三部時最活躍的角色。
    因為魔女世界規定，小嬰兒一歲後，就要強制離開母親的身邊，進入魔女幼稚園繼續成長，小花也不例外。而幼稚園園長就是第一位評核員，考核的甜點正是她在人間界的養母已過世所獨有的甜點，考核令園長勾起了自己對養母的感情。DoReMi等人因為思念小花的緣故，在得到園長的默許後便偷偷跑去幼稚園偷看小花，卻因為不小心發出了聲音，被小花聽見了，而引起她思念母親的心情。最後小花在阿迪大叔在魔女幼稚園當雜工的幫助下，偷跑回人類世界找媽媽，引起了混亂。事件使幼稚園園長感受到DoReMi等人對小花的感情，及小花與人類接觸後的進步。最後在妥協下，放寬限制讓DoReMi們可以定期探望小花。
    雖然可以定期探望，但小花對DoReMi等人的思念依然不減，有一次更用魔法把睡夢中的DoReMi直接召喚到魔女界，使前前任女王驚覺小花有打開人間界與魔女界之門的能力，忌憚之下，對小花下了“討厭蔬菜”的詛咒，以期達到不吃蔬菜而減弱小花魔力的目的前前任女王亦一度討厭吃蔬菜。為了避免其他危險，小花再度送回給DoReMi五人在人類世界照顧。為了治好這個詛咒，期間五人要利用”夢幻食譜”和她們的愛心，想辦法讓小花吃下蔬菜含有蔬菜的甜品，進而協助小花解除詛咒。因為不吃蔬菜的關係，小花的魔力漸弱，綁辮子的水晶球因此也黯淡無光，但只要吃下一道蔬菜，就有一顆珠子會恢復顏色，而恢復魔力，最後小花的詛咒被成功解除。
    前前任女王察覺詛咒被解除後，利用桃子的回憶控制了她，把小花帶到詛咒森林，DoReMi等人以及魔女界女王等人也進入詛咒森林營救小花，前前任女王亦說出自己的過去，原來她在退位跟隨丈夫到人類世界生活，丈夫因意外過世後，她單身一人把兒子撫養成人，而因為魔女的壽命比人類長，被坊眾視為怪物，而後來她的兒子最後亦在她面前年老病逝，種種絕望而形成前前任女王的悲傷。最後在小花的純真之下，前前任女王得以再次品嚐摯愛先夫的美味蛋糕「最心愛的托比安」（托比安為前前任女王的本名），回想起和丈夫的美好的回憶而令怨氣幻影化解，詛咒森林亦因此消失，變回了原來的樣子，前前任女王沉睡中的真身也顯現出來。DoReMi五人也在派蒂師考試中，取得6位反對提案元老院魔女的同意，而再度取得恢復魔女身份的資格。

### 小魔女DoReMi 大合奏！

  - 原標題： / Ojamajo Doremi Dokka\~n\!
  - 首播日期：2002年2月3日 - 2003年1月26日
  - 集數：共51集
  - 故事主題：『友情、夢想和離別』
  - 魔法堂招牌：おしゃれZAKKA MAHO堂 （時尚雜貨魔法堂）
  - 魔法堂主要售賣物品：布藝品、飾物配件
  - 故事概要：

<!-- end list -->

  -
    雖然前前任女王托比安已喚起在人類世界的回憶，真身顯露出來，但仍然被六條象徵悲傷回憶的荊棘所圍繞，因此仍繼續沉睡。但在托比安的真身現形後，她的妖精芭芭卻先在女王面前甦醒過來。

<!-- end list -->

  -
    再次回到魔女幼稚園的小花，為了和升上六年級的DoReMi等人一起上學，使用魔法把自己的外貌變成了12歲的女孩。但因為魔法衝擊太大，導致她的水晶球無法承受而全數粉碎，不過魔法依然成功了，小花以12歲的姿態到達了人類世界。因為失去了原來的水晶球，為了讓小花再度成為魔女，因此就需要成為魔女見習生參加魔法升級考試，而DoReMi五人則繼續以魔女見習生的身份從旁指導小花，如果小花通過一級考試，則她們同時也會正式恢復魔女的身分。同時女王鑿下了自己水晶球的一部分，分成6顆水晶球給DoReMi和小花等人（但需要在小花取回魔女身份後才會變成水晶球）。小花因此住在人類世界，並化名為「卷機山花」，並轉學到美空小學六年一班，和DoReMi與小桃子同班。不過小花卻因為調皮的個性，常常濫用魔法，被DoReMi等人多次警告。同時魔法堂受到先前小花改變自己的魔法影響，被改變成手工藝品店。趁勢利用此機會，DoReMi等人要手製紡織品，重現前前任女王送給她6個孫兒的禮物，從而喚起前前任女王在人間的美好回憶，進而消除六條荊棘，令沈睡中的前前任女王甦醒。

<!-- end list -->

  -
    後半期，前前任女王托比安沉浸在夢中的悲傷越來越強烈，荊棘突然侵向魔女世界，魔法師世界及人類世界，並發散令人哀傷和提不起勁的黑霧。同時小花也認識了魔女動物園的白色小象寶寶，在DoReMi等人的幫助下，同時小花利用“魔法[手風琴](../Page/手風琴.md "wikilink")”伴奏，讓小象寶寶來吸走附在人身上的哀傷黑霧（之後小象寶寶會排洩珍貴的寶珠，價值連城）。最後，6條荊棘成功被DoReMi等人消除，前前任女王也甦醒過來。之後前前任女王及全體魔女，用魔法成功把“魔女一旦被人類發現身份後，就變成魔女青蛙”的詛咒解除，所有魔女青蛙都恢復了本來面目。

<!-- end list -->

  -
    在經歷了四年間的種種事件之後，DoReMi她們也明白了，她們的願望不需要用魔法，一樣可以靠自己的努力來實現。六人在仔細考慮眾多問題之後，最後決定放棄成為魔女。六人最後把自己的水晶球合成一顆，作為給小花最後的禮物。同時女王也公開了自己在人類世界的身份；以及訴說四年來一直苦心安排，堅持讓DoReMi她們成為魔女的原因……

<!-- end list -->

  -
    隨著小學畢業，大家都各奔前程。DoReMi繼續升上美空中學；羽月為了當小提琴家，而升往卡蓮女子學院讀書；小愛因父母復合而返回[大阪與家人同住](../Page/大阪.md "wikilink")；音符為了當專業演員而升往另一演藝中學就讀；桃子因爸爸在日本完成工作，而返回紐約居住；小花則返回魔女世界繼續成長和學習，為了當稱職的下一任女王做努力，希望未來有一天能真正完全開放人類世界和魔女世界之間的橋樑。但DoReMi因為接受不了朋友紛紛離開的事實，曾在畢業典禮前夕躲在魔法堂不肯出來，但最後在同學們訴說對DoReMi的喜愛和小花要公開魔女身分的「威脅」下，打開了心結，和大家一起參加畢業典禮。最後一幕，DoReMi也能夠在不用魔法的協助下告白了。

<!-- end list -->

  -
    正劇到此全部結束。

### OVA

**小魔女DoReMi 童年秘密篇**（****，
，港譯：小魔女DoReMi心之密語，台译：-{小魔女DoReMi心之密語}-（前）、-{小魔女DoReMi
童年秘密篇}-（后），又译-{小魔女DoReMi
小.秘.密}-），为正傳动画完结后推出的[OVA](../Page/OVA.md "wikilink")，首播于2004年6月26日至12月11日，共13集。以大\~集合\!
小魔女DoReMi為時間背景，講述穿插於第三部中的軼事。主要是在DoReMi、羽月、小愛、音符、小桃子，以及其他同學、家人和朋友間發生的小故事。

## 登場角色

## 动画

### 制作人員

  - 製片人：株柳真司（ABC）、堀內孝（ASATSU-DK）、關弘美、蛭田成一
  - 原作：[東堂いづみ](../Page/東堂いづみ.md "wikilink")
  - 系列構成：山田隆司
  - 音樂：奥慶一
  - 製作擔當：風間厚德
  - 色彩設計：辻田邦夫
  - 美術設計：ゆきゆきえ、行信三
  - 人物設定：馬越嘉彦
  - 系列指導：五十嵐卓哉、佐藤順一
  - 劇本：栗山緑、大和屋暁、影山由美、吉田玲子、成田良美、吉村元希、前川淳、喜多川夏音
  - 演出：五十嵐卓哉、佐藤順一、山内重保、広嶋秀樹、矢部秋則、岩井隆央、岡佳広、山吉康夫、伊藤尚住、長峰達也、細田守、中尾幸彦、座古明史、宮下新平、桜井弘明、岡本英樹
  - 作画監督：馬越嘉彦、川村敏江、稲上晃、河野宏之、青山充、生田目康裕、なかじまちゅうじ、桑原幹根、大河内忍、馬場充子、篁馨、西位輝美
  - 美術：ゆきゆきえ、行信三、下川忠海、いでともこ、塩崎広光、田中里緑
  - 製作：ABC、ASATSU-DK、東映Animation
  - 製作協力：東映

## 每话列表

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>話数</p></th>
<th><p>日文标题</p></th>
<th><p>中文标题</p></th>
<th><p>编剧</p></th>
<th><p>（分镜）<br />
导演</p></th>
<th><p>作画監督</p></th>
<th><p>播放日期</p></th>
<th><p>收录DVD</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><h3 id="第一部">第一部</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第1话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|私どれみ!魔女見習いになる</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>我DoReMi將成為魔女見習生！</p></td>
<td><p><a href="../Page/山田隆司.md" title="wikilink">栗山綠</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/佐藤順一.md" title="wikilink">佐藤順一</a></p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p><strong>1999年</strong><br />
2月7日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第2话</p></td>
<td></td>
<td><p>我要跟羽月交換身份</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td></td>
<td><p>2月14日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第3话</p></td>
<td></td>
<td><p>新同學是個大阪女孩，小愛登場</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>2月21日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第4话</p></td>
<td></td>
<td><p>如果大家都變成魔女我就不怕了</p></td>
<td><p><a href="../Page/五十嵐卓哉.md" title="wikilink">五十嵐卓哉</a></p></td>
<td></td>
<td><p>2月28日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第5话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔法堂改裝新開幕</p></td>
<td></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p><a href="../Page/川村敏江.md" title="wikilink">川村敏江</a></p></td>
<td><p>3月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第6话</p></td>
<td></td>
<td><p>愛吹牛的信子</p></td>
<td><p><a href="../Page/大和屋暁.md" title="wikilink">大和屋暁</a></p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p><a href="../Page/稲上晃.md" title="wikilink">稲上晃</a></p></td>
<td><p>3月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第7话</p></td>
<td></td>
<td><p>第九級魔女進階考試</p></td>
<td><p><a href="../Page/吉田玲子.md" title="wikilink">吉田玲子</a></p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>3月21日</p></td>
<td><p>Vol.2</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第8话</p></td>
<td></td>
<td><p>到魔女世界去囉！</p></td>
<td><p><a href="../Page/吉村元希.md" title="wikilink">吉村元希</a></p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>3月28日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第9话</p></td>
<td></td>
<td><p>精靈多多不見了</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>4月4日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第10话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|ピンチ!先生にバレちゃった</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>大危機，被老師發現了！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>4月11日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第11话</p></td>
<td></td>
<td><p>早起的少女瑪莉娜與心靈花圃</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>4月18日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第12话</p></td>
<td></td>
<td><p>心愛的襯衫所許的願</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>4月25日</p></td>
<td><p>Vol.3</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第13话</p></td>
<td></td>
<td><p>第八級考試大家都會不及格嗎？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>5月2日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第14话</p></td>
<td></td>
<td><p>笑一個原諒我吧！</p></td>
<td><p>吉村元希</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>5月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第15话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔女莉卡上幼稚園去囉</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>5月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第16话</p></td>
<td></td>
<td><p>把戀愛釣上來囉</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>5月23日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第17话</p></td>
<td></td>
<td><p>矢田是問題學生嗎？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>5月30日</p></td>
<td><p>Vol.4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第18话</p></td>
<td></td>
<td><p>被禁止使用的魔法</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>6月6日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第19话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月被綁架了</p></td>
<td></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>6月13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第20话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|ライバル登場!MAHO堂大ピ〜ンチ</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>對手登場！魔法堂大危機！</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>6月20日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第21话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔女露卡的商品充滿危險</p></td>
<td><p>吉村元希</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>6月27日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第22话</p></td>
<td></td>
<td><p>六級魔女的道路太遙遠了</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>7月4日</p></td>
<td><p>Vol.5</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第23话</p></td>
<td></td>
<td><p>大逆轉！小魔女通過試練</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>7月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第24话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔女露卡跟第六級小魔女大對決！</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>7月18日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第25话</p></td>
<td></td>
<td><p>小魔女泡泡登場</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>7月25日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第26话</p></td>
<td></td>
<td><p>我們是聖潔使者</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>8月1日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第27话</p></td>
<td></td>
<td><p>老頭阿迪出現囉</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>8月8日</p></td>
<td><p>Vol.6</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第28话</p></td>
<td></td>
<td><p>戀愛乘著高原的風而來</p></td>
<td><p>吉村元希</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>8月15日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第29话</p></td>
<td></td>
<td><p>轉換器在夜市裡不見了！</p></td>
<td><p>前川淳</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>8月22日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第30话</p></td>
<td></td>
<td><p>想跟幽靈見個面</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬越嘉彥.md" title="wikilink">馬越嘉彥</a></p></td>
<td><p>8月29日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第31话</p></td>
<td></td>
<td><p>從蒙古送來的禮物</p></td>
<td><p>吉村元希</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>9月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第32话</p></td>
<td></td>
<td><p>擊敗玉木競選班長</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>9月12日</p></td>
<td><p>Vol.7</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第33话</p></td>
<td></td>
<td><p>運動會裡意外百出</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>9月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第34话</p></td>
<td></td>
<td><p>想跟媽媽見一面</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>9月26日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第35话</p></td>
<td></td>
<td><p>轉學生也是魔女見習生！？</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>10月3日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第36话</p></td>
<td></td>
<td><p>第四級考試是龜兔賽跑！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>10月10日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第37话</p></td>
<td></td>
<td><p>有好多魔女青蛙</p></td>
<td><p>前川淳</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>10月17日</p></td>
<td><p>Vol.8</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第38话</p></td>
<td></td>
<td><p>良太與深夜中的怪獸</p></td>
<td><p>喜多川夏音</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>10月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第39话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi的男友是國中生！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p><a href="../Page/山内重保.md" title="wikilink">山内重保</a></p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>10月31日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第40话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi通過第三級考試</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>11月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第41话</p></td>
<td></td>
<td><p>父與子勝利的一步棋</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>11月21日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第42话</p></td>
<td></td>
<td><p>小魔女們的正義之戰！</p></td>
<td><p>前川淳</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>11月28日</p></td>
<td><p>Vol.9</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第43话</p></td>
<td></td>
<td><p>煙火與父女倆的感人回憶</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>12月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第44话</p></td>
<td></td>
<td><p>我想成為職業女子摔角選手！</p></td>
<td><p>吉村元希</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>12月12日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第45话</p></td>
<td></td>
<td><p>去幫助聖誕老公公！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>12月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第46话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔女特殊才藝大會</p></td>
<td><p>喜多川夏音</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>12月26日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第47话</p></td>
<td></td>
<td><p>小愛的爸爸去相親</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p><strong>2000年</strong><br />
1月2日</p></td>
<td><p>Vol.10</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第48话</p></td>
<td></td>
<td><p>音符的電子郵件是情書？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>1月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第49话</p></td>
<td></td>
<td><p>跟爸爸相見，載著夢的臥舖特快車</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>1月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第50话</p></td>
<td></td>
<td><p>最後的魔女見習生考試</p></td>
<td><p>前川淳</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>1月23日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第51话</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了，魔法堂</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>佐藤順一</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>1月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><h3 id="第二部">第二部</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第1话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi變成媽媽了！？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p><strong>2000年</strong><br />
2月6日</p></td>
<td><p>Vol.1</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第2话</p></td>
<td></td>
<td><p>照顧小寶寶不容易哦</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>2月13日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第3话</p></td>
<td></td>
<td><p>快醒醒吧！泡泡的見習生考試</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>（山内重保）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>2月20日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第4话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi沒有資格當媽媽！？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>2月27日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第5话</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了，老頭阿迪</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>3月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第6话</p></td>
<td></td>
<td><p>虛假與純真</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>3月12日</p></td>
<td><p>Vol.2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第7话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花的健康檢查</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>3月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第8话</p></td>
<td></td>
<td><p>穿越時空！探索音符媽媽的秘密</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>3月26日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第9话</p></td>
<td></td>
<td><p>尋找香草！魔法堂巴士之旅</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>4月2日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第10话</p></td>
<td></td>
<td><p>小愛變成高中生了！？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>4月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第11话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月要學舞蹈！？</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>4月16日</p></td>
<td><p>Vol.3</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第12话</p></td>
<td></td>
<td><p>健康檢查沒有通過！</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>4月23日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第13话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi要當新娘子了？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>4月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第14话</p></td>
<td></td>
<td><p>泡泡的初戀她愛慕的順一老師！</p></td>
<td><p><a href="../Page/成田良美.md" title="wikilink">成田良美</a></p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>5月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第15话</p></td>
<td></td>
<td><p>母親節跟母親的畫像</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
廣嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>5月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第16话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花會爬行了春風家的大危機！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>5月21日</p></td>
<td><p>Vol.4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第17话</p></td>
<td></td>
<td><p>加油吧，小花</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>5月28日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第18话</p></td>
<td></td>
<td><p>精靈多多離家出走了！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>6月4日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第19话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi和羽月反目成仇</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>6月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第20话</p></td>
<td></td>
<td><p>小愛可以再一次跟媽媽見面嗎</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>6月25日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第21话</p></td>
<td></td>
<td><p>討厭人類的魔女唐跟薰衣草</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>7月2日</p></td>
<td><p>Vol.5</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第22话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔法師的陷阱，老頭阿迪回來了！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>7月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第23话</p></td>
<td></td>
<td><p>用新的魔力把小花救回來！</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>7月16日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第24话</p></td>
<td></td>
<td><p>炸麵包的威力真可怕！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>7月23日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第25话</p></td>
<td></td>
<td><p>迷樣的美少年小曉登場！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>7月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第26话</p></td>
<td></td>
<td><p>飯田佳苗的瘦身大作戰</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>8月6日</p></td>
<td><p>Vol.6</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第27话</p></td>
<td></td>
<td><p>北國的香草與珍貴的回憶</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>8月13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第28话</p></td>
<td></td>
<td><p>暗藏危險的健康檢查</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>8月20日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第29话</p></td>
<td></td>
<td><p>試膽活動使大家都消失了！？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>8月27日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第30话</p></td>
<td></td>
<td><p>關老師有男朋友了！？</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>9月3日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第31话</p></td>
<td></td>
<td><p>從魔法師世界來的FLAT4</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>9月10日</p></td>
<td><p>Vol.7</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第32话</p></td>
<td></td>
<td><p>飛翔吧！精靈們的大變身</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>9月17日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第33话</p></td>
<td></td>
<td><p>照片留下遠足的回憶</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>10月1日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第34话</p></td>
<td></td>
<td><p>章魚燒是找回友誼的滋味</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>10月8日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第35话</p></td>
<td></td>
<td><p>在運動會裡爭奪頂尖地位！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>10月15日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第36话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|あいこがライバル!スポーツ勝負</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>小愛與里昂的運動大對決！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>10月22日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第37话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花和泡泡都在考試哦！</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>10月29日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第38话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月變成名導演！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>11月12日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第39话</p></td>
<td></td>
<td><p>任性的小孩與生氣的怪獸</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>11月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第40话</p></td>
<td></td>
<td><p>鋼琴造訪了春風家！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>11月26日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第41话</p></td>
<td></td>
<td><p>追上音符吧！小花的偶像之路！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>12月3日</p></td>
<td><p>Vol.9</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第42话</p></td>
<td></td>
<td><p>不使用魔法的魔女</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>12月10日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第43话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花是我們的同學！？</p></td>
<td><p>吉田玲子</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>12月17日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第44话</p></td>
<td></td>
<td><p>幸福的白色聖誕</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>12月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第45话</p></td>
<td></td>
<td><p>小魔女古裝劇少女立大志篇</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>12月31日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第46话</p></td>
<td></td>
<td><p>最後的健康檢查讓媽媽來保護小花！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p><strong>2001年</strong><br />
1月7日</p></td>
<td><p>Vol.10</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第47话</p></td>
<td></td>
<td><p>把小花還給我們！魔法大對決</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>1月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第48话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花會死掉嗎？</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>（山内重保）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>1月21日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第49话</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了！小花</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>1月28日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><h3 id="第三部">第三部</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第1话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi風雨飄搖的新學期</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p><strong>2001年</strong><br />
2月4日</p></td>
<td><p>Vol.1</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第2话</p></td>
<td></td>
<td><p>桃子哭了，耳環的秘密</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>2月11日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第3话</p></td>
<td></td>
<td><p>我討厭你！不過我想變成你的朋友</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>2月18日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第4话</p></td>
<td></td>
<td><p>歡迎光臨，魔法堂甜點屋</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>2月25日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第5话</p></td>
<td></td>
<td><p>SOS三重奏即將解散！？</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>3月4日</p></td>
<td><p>Vol.2</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第6话</p></td>
<td></td>
<td><p>挑戰第一次糕餅師測驗</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>3月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第7话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花！歡迎回來！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>3月18日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第8话</p></td>
<td></td>
<td><p>好朋友到底是什麼呢？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>3月25日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第9话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月跟阿優的寶物</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>4月1日</p></td>
<td><p>Vol.3</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第10话</p></td>
<td></td>
<td><p>我不想變成大人！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>4月8日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第11话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|先生が止まらない</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>停不下來的老師</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>4月15日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第12话</p></td>
<td></td>
<td><p>小竹ＶＳ魔鬼教練五十嵐</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>4月22日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第13话</p></td>
<td></td>
<td><p>我想搭上夢想之船！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>4月29日</p></td>
<td><p>Vol.4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第14话</p></td>
<td></td>
<td><p>混亂的慶生會</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>5月6日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第15话</p></td>
<td></td>
<td><p>你喜不喜歡美麗的媽媽？</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>5月13日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第16话</p></td>
<td></td>
<td><p>光是好吃還不夠？</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>5月20日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第17话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|因縁のライバル</p></td>
<td><p>春風と玉木}}</p></td>
<td><p>命中注定的對手！春風跟玉木</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>5月27日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第18话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|密着</p></td>
<td><p>チャイドルの一日}}</p></td>
<td><p>貼身觀察偶像明星的一天</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>6月3日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第19话</p></td>
<td></td>
<td><p>愛吵架的父子倆氣</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>6月10日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第20话</p></td>
<td></td>
<td><p>第一次見面的同班同學</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
岩井隆央</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>6月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第21话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|まほうのもとがなくなっちゃう</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>魔法調味料用完了</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>7月1日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第22话</p></td>
<td></td>
<td><p>泡泡變成別人的姐姐了？</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>7月8日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第23话</p></td>
<td></td>
<td><p>海邊的蛤蠣</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>7月15日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第24话</p></td>
<td></td>
<td><p>在音樂社搖滾一下吧！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>7月22日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第25话</p></td>
<td></td>
<td><p>孤單一個人的暑假</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
<a href="../Page/長峯達也.md" title="wikilink">長峯達也</a></p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>7月29日</p></td>
<td><p>Vol.7</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第26话</p></td>
<td></td>
<td><p>傳達思念！小愛到大阪去</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>8月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第27话</p></td>
<td></td>
<td><p>殺出重圍通過整人考試吧！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>8月12日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第28话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔女幼稚園危機四伏</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>8月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第29话</p></td>
<td></td>
<td><p>恐怖！水井幽靈的詛咒</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>伊藤尚往</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>8月26日</p></td>
<td><p>Vol.8</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第30话</p></td>
<td></td>
<td><p>請給我夢幻食譜吧！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>9月2日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第31话</p></td>
<td></td>
<td><p>醫治要小花討厭蔬菜的毛病</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>9月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第32话</p></td>
<td></td>
<td><p>小桃子的媽媽養成訓練</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>9月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第33话</p></td>
<td></td>
<td><p>天下無敵！小魔女拔刀相助</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>9月23日</p></td>
<td><p>Vol.9</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第34话</p></td>
<td></td>
<td><p>喚起記憶！傳說中的甜點</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>9月30日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第35话</p></td>
<td></td>
<td><p>玉木能贏得天下嗎？</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>10月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第36话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月促進食慾的好主意</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>10月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第37话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|妖精だって休みたい</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>精靈們也想休息一下！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>10月21日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第38话</p></td>
<td></td>
<td><p>我想去上學！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>10月28日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第39话</p></td>
<td></td>
<td><p>學藝大會！主角是誰呢？</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>11月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第40话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花挖地瓜</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>11月18日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第41话</p></td>
<td></td>
<td><p>造訪魔女青蛙村</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>11月25日</p></td>
<td><p>Vol.11</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第42话</p></td>
<td></td>
<td><p>神奇的雙胞胎魔法</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>12月2日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第43话</p></td>
<td></td>
<td><p>小麻煩魔女漂洋過海</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>12月9日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第44话</p></td>
<td></td>
<td><p>小愛要回大阪了！？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>12月16日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第45话</p></td>
<td></td>
<td><p>大家一起歡度聖誕節！</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>12月23日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第46话</p></td>
<td></td>
<td><p>亂七八糟的魔法忘年會</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>12月30日</p></td>
<td><p>Vol.12</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第47话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花的大冒險</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p><strong>2002年</strong><br />
1月6日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第48话</p></td>
<td></td>
<td><p>毫無線索！最後的糕餅師考試</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>1月13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第49话</p></td>
<td></td>
<td><p>快醒醒吧！被控制的小桃子</p></td>
<td><p>（矢部秋則）<br />
広嶋秀樹</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td></td>
<td><p>1月20日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第50话</p></td>
<td></td>
<td><p>再會了！魔女見習生</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>1月27日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="第四部">第四部</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第1话</p></td>
<td></td>
<td><p>新的小魔女登場！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p><strong>2002年</strong><br />
2月3日</p></td>
<td><p>Vol.1</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第2话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花變成六年級了！</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>2月10日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第3话</p></td>
<td></td>
<td><p>不可以輸給小花喔！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>2月17日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第4话</p></td>
<td></td>
<td><p>魔法堂會倒閉嗎！？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>2月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第5话</p></td>
<td></td>
<td><p>音符原來的模樣</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>3月3日</p></td>
<td><p>Vol.2</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第6话</p></td>
<td></td>
<td><p>班級圖書管理員大冒險！？</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>3月10日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第7话</p></td>
<td></td>
<td><p>打開妳的心扉吧！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>3月17日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第8话</p></td>
<td></td>
<td><p>小花的秘密被揭穿了！？</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>3月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第9话</p></td>
<td></td>
<td><p>羽月的閃亮星星</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>3月31日</p></td>
<td><p>Vol.3</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第10话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|修学旅行</p></td>
<td><p>班長はツラいよ}}</p></td>
<td><p>研修旅行！組長真辛苦</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>4月7日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第11话</p></td>
<td></td>
<td><p>奈良！命中注定的重逢</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>4月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第12话</p></td>
<td></td>
<td><p>京都！無止境的夜晚</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>4月21日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第13话</p></td>
<td></td>
<td><p>睦美的引退宣言！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>4月28日</p></td>
<td><p>Vol.4</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第14话</p></td>
<td></td>
<td><p>第七級測驗不可大意喔！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>5月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第15话</p></td>
<td></td>
<td><p>媽媽不懂我的心</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>5月12日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第16话</p></td>
<td></td>
<td><p>不會消失的彩虹該怎麼做呢 ?</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>5月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第17话</p></td>
<td></td>
<td><p>保護秘密基地！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>5月26日</p></td>
<td><p>Vol.5</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第18话</p></td>
<td></td>
<td><p>西澤老師戀愛了</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>6月2日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第19话</p></td>
<td></td>
<td><p>爸爸真實的一面</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>6月9日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第20话</p></td>
<td></td>
<td><p>小桃子追尋夢想</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>大河内忍</p></td>
<td><p>6月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第21话</p></td>
<td></td>
<td><p>老頭阿迪 我喜歡你</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>6月23日</p></td>
<td><p>Vol.6</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第22话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|きみたか、行かないで</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>公敬 請不要走好嗎 ?</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>6月30日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第23话</p></td>
<td></td>
<td><p>討厭的七夕情人節</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>7月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第24话</p></td>
<td></td>
<td><p>愛與正義！我們是魔女特攻隊</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>7月14日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第25话</p></td>
<td></td>
<td><p>給我一個笑容吧，謎樣的玻璃杯</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>7月21日</p></td>
<td><p>Vol.7</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第26话</p></td>
<td></td>
<td><p>露營和咖哩好熱呀！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>7月28日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第27话</p></td>
<td></td>
<td><p>白色的小象，你好嗎？</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>8月4日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第28话</p></td>
<td></td>
<td><p>老奶奶的智慧寶藏</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>8月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第29话</p></td>
<td></td>
<td><p>手牽著手，不要放開喔！</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>8月18日</p></td>
<td><p>Vol.8</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第30话</p></td>
<td></td>
<td><p>可疑的影子？魔女世界疑雲</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>大河内忍</p></td>
<td><p>8月25日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第31话</p></td>
<td></td>
<td><p>白色小象是個小麻煩？</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>9月1日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第32话</p></td>
<td></td>
<td><p>好孩子也會有煩惱！</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>長峯達也</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>9月8日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第33话</p></td>
<td></td>
<td><p>迷惘的音符</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>広嶋秀樹</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>9月15日</p></td>
<td><p>Vol.9</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第34话</p></td>
<td></td>
<td><p>跟芭芭永遠在一起</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>9月22日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第35话</p></td>
<td></td>
<td><p>第四級測驗慢吞吞吞～？</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>9月29日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第36话</p></td>
<td></td>
<td><p>騎著單車天崖任我行</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>10月6日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第37话</p></td>
<td></td>
<td><p>全滅！沉睡的魔法師們</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>10月13日</p></td>
<td><p>Vol.10</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第38话</p></td>
<td></td>
<td><p>爸媽結婚吧，小愛下定決心了</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
</p></td>
<td><p>大河内忍</p></td>
<td><p>10月20日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第39话</p></td>
<td></td>
<td><p>注入真心的幸福的白玫瑰</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p>10月27日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第40话</p></td>
<td></td>
<td><p>DoReMi與放棄當魔女的魔女</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p><a href="../Page/細田守.md" title="wikilink">細田守</a></p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>11月10日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第41话</p></td>
<td></td>
<td><p>泡泡要先變成魔女了！？</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>11月17日</p></td>
<td><p>Vol.11</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第42话</p></td>
<td></td>
<td><p>我要自己作主！羽月的將來</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>11月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第43话</p></td>
<td><p>{{lang|ja|1級試験!玉木絶体絶命</p></td>
<td><p>}}</p></td>
<td><p>第一級測驗！玉木的空前大危機！</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>12月1日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第44话</p></td>
<td></td>
<td><p>快去找最後一條線索吧！</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（岡佳広）<br />
中尾幸彦</p></td>
<td><p>なかじまちゅうじ</p></td>
<td><p>12月8日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第45话</p></td>
<td></td>
<td><p>悲傷的刺灌木快消失吧！</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>稲上晃</p></td>
<td><p>12月15日</p></td>
<td><p>Vol.12</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第46话</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了！魔女青蛙的詛咒</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山吉康夫</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>12月22日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第47话</p></td>
<td></td>
<td><p>分離不會改變我們的友情</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>矢部秋則</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>12月29日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第48话</p></td>
<td></td>
<td><p>小愛最幸福的一天</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>川村敏江</p></td>
<td><p><strong>2003年</strong><br />
1月5日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第49话</p></td>
<td></td>
<td><p>永遠永遠都是好朋友</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>細田守</p></td>
<td><p>河野宏之</p></td>
<td><p>1月12日</p></td>
<td><p>Vol.13</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第50话</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了！小麻煩魔女</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岩井隆央</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>1月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第51话</p></td>
<td></td>
<td><p>謝謝大家！來日再相會</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>1月26日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><h3 id="ova_1">OVA</h3></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第1话</p></td>
<td></td>
<td><p>亂糟糟的單車之旅〜男生的秘密〜</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p><strong>2004年</strong><br />
6月26日</p></td>
<td><p>Vol.1</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第2话</p></td>
<td></td>
<td><p>紐約的魔法堂〜小桃子的秘密〜</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>7月10日</p></td>
<td><p>Vol.2</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第3话</p></td>
<td></td>
<td><p>游泳的價值！〜小愛的秘密〜</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>中尾幸彦</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>7月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第4话</p></td>
<td></td>
<td><p>非標準模式〜音符的秘密〜</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>馬場充子</p></td>
<td><p>8月7日</p></td>
<td><p>Vol.3</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第5话</p></td>
<td></td>
<td><p>懂得眼淚的人〜泡泡和小花的秘密〜</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>（五十嵐卓哉）<br />
中尾幸彦</p></td>
<td><p>篁馨</p></td>
<td><p>8月21日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第6话</p></td>
<td></td>
<td><p>金平糖的回憶〜管家-{婆婆}-的秘密〜</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>山内重保</p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>9月4日</p></td>
<td><p>Vol.4</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第7话</p></td>
<td></td>
<td><p>最愛鯛魚燒！〜父子的秘密〜</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
座古明史</p></td>
<td><p>桑原幹根</p></td>
<td><p>9月18日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第8话</p></td>
<td></td>
<td><p>直笛事件！〜資優生的秘密〜</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>岡佳広</p></td>
<td><p>青山充</p></td>
<td><p>10月2日</p></td>
<td><p>Vol.5</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第9话</p></td>
<td></td>
<td><p>活力充沛棒球社〜魔女們的秘密〜</p></td>
<td><p>大和屋暁</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬場充子</p></td>
<td><p>10月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第10话</p></td>
<td></td>
<td><p>結婚的約定〜青梅竹馬的秘密〜</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>宮下新平</p></td>
<td><p>西位輝実</p></td>
<td><p>10月30日</p></td>
<td><p>Vol.6</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第11话</p></td>
<td></td>
<td><p>西洋情人節〜羽月的秘密〜</p></td>
<td><p>成田良美</p></td>
<td><p>（<a href="../Page/桜井弘明.md" title="wikilink">桜井弘明</a>）<br />
<a href="../Page/岡本英樹.md" title="wikilink">岡本英樹</a></p></td>
<td><p>生田目康裕</p></td>
<td><p>11月13日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第12话</p></td>
<td></td>
<td><p>第七個魔女見習生〜小望的秘密〜</p></td>
<td><p>栗山緑</p></td>
<td><p>（佐藤順一）<br />
中尾幸彦</p></td>
<td><p>馬場充子<br />
西位輝実</p></td>
<td><p>11月27日</p></td>
<td><p>Vol.7</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第13话</p></td>
<td></td>
<td><p>穿越時空的女兒節娃娃〜DoReMi的秘密〜</p></td>
<td><p>影山由美</p></td>
<td><p>五十嵐卓哉</p></td>
<td><p>馬越嘉彦</p></td>
<td><p>12月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 主題曲

### 片頭曲

  - 小魔女DoReMi
    「おジャ魔女カーニバル\!\!」
      -
        作詞：大森祥子／作曲：池毅／編曲：坂本昌之／歌：MAHO堂
  - 小魔女DoReMi ♯
    「」
      -
        作詞：並河祥太／作曲・編曲：堀隆／歌：MAHO堂
  - 大\~集合！小魔女DoReMi
    「」
      -
        作詞：里乃塚玲央／作曲：小杉保夫／編曲：安井歩／歌：MAHO堂
  - 小魔女DoReMi 大合奏
    「」
      -
        作詞：もりちよこ／作曲：小杉保夫／編曲：山中紀昌／歌：MAHO堂
  - 小魔女DoReMi 童年秘密篇-心之密語
    「」
      -
        作詞：柚木美祐／作曲：吉山隆之／編曲：川本盛文／歌：MAHO堂
  - 小魔女DoReMi ♯ 願望之花
    「」
  - Mo\~tto！小魔女DoReMi 青蛙石的秘密
    「」 .

### 片尾曲

  - 小魔女DoReMi
    「」
      -
        作詞：大森祥子、作曲：茅原万起、編曲：川崎真弘、歌：[しゅうさえこ](../Page/しゅうさえこ.md "wikilink")
  - 小魔女DoReMi ♯
    「」
      -
        作詞・作曲：杉山加奈、編曲：丸尾めぐみ、歌：MAHO堂
  - 大\~集合！小魔女DoReMi
    「」（寶物）
      -
        作詞・作曲：茅原万起、編曲：安井歩、歌：[こむろゆい](../Page/こむろゆい.md "wikilink")
  - 小魔女DoReMi 大合奏
    「」（第1話 - 第13話、第31話 - 第51話）
      -
        作詞：ひかわさくら、作曲：佐野恭野、編曲：信田かずお、歌：中司雅美
        ＊第51話時，由全體聲優合唱。
    「」（第14話 - 第30話）
      -
        作詞：武頼杏、作曲：小杉保夫、編曲：上田益、歌：MAHO堂
  - 小魔女DoReMi 童年秘密篇
    「 」（第1話 - 第11話、第13話）
      -
        作詞：柚木美祐、作曲：坂下正俊、編曲：川本盛文、歌：MAHO堂
    「」 （第12話）
  - 小魔女DoReMi ♯ 願望之花
    「」
      -
        作詞：[小森まなみ](../Page/小森まなみ.md "wikilink")、作曲・編曲：奥慶一、歌：小森まなみ
  - Mo\~tto！小魔女DoReMi 青蛙石的秘密
    「」
      -
        作詞：柚木美祐、作曲：池毅、編曲：信田かずお、歌：MAHO堂

### 插入曲

  - 小魔女DoReMi
    「魔法でチョイ<sup>2</sup>」
      -
        翻譯歌名：用魔法 Choi<sup>2</sup>
        作詞：松原みき／作曲：松原みき／編曲：MT-DRIVE／歌：五條真由美
        首見於第一期第1話。

<!-- end list -->

  -
    「ピリカピリ ラッキー！」
      -
        翻譯歌名：比利卡比利Lucky／霹靂卡霹靂Lucky
        作詞：柚木美祐／作曲：松原みき／編曲：坂本昌之／ 歌：五條真由美

<!-- end list -->

  -
    「デラ's song」
      -
        翻譯歌名：萊拉的歌
        作詞：柚木美祐／作曲:松原みき/編曲：矢野立美／歌：桜井ちひる（デラ）
        首見於第一期第12話。

<!-- end list -->

  -
    「サンタが街にやってくる」
      -
        翻譯歌名：Santa is coming to town
        作詞：GILLESPIE HAVEN／作曲・編曲：COOTS J FRED／歌：MAHO堂
        首見於第一期第45話。

<!-- end list -->

  -
    「ドキドキの魔法」
      -
        作詞・曲・編曲・歌：松浦有希
        首見於第一期。

<!-- end list -->

  -

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMi ♯
    「ルピナスの子守唄」
      -
        翻譯歌名：羽扇豆的搖籃曲
        作詞：相吉志保／作曲：竹田えり／編曲：大森俊之／ 歌：MAHO堂
        首見於第二期第3、7、37話。

<!-- end list -->

  -
    「Half Point」
      -
        作詞：木本慶子／作曲：佐藤英敏／編曲：五島翔／ 歌：瀬川音符（宍戸留美）
        首見於第二期第13話。

<!-- end list -->

  -
    「ともだちの唄」
      -
        作詞：並河祥太／作曲・編曲：大森俊之／ 歌：MAHO堂
        首見於第二期第34話。

<!-- end list -->

  -
    「乙女は急に止まれない」
      -
        作詞：大森祥子／作曲・編曲：奧慶一／ 歌：春風Doremi(千葉千惠巳)
        首見於第二期第21話。

<!-- end list -->

  -
    「耳をすまして」
      -
        作詞・曲：杉山加奈／編曲：丸尾めぐみ／ 歌：藤原羽月(秋谷智子)
        首見於第二期第38話。

<!-- end list -->

  -
    「ジングルベル」
      -
        翻譯歌名：Jingle Bells
        作詞：PIERPONT JAMES／作曲・編曲：TRADITIONAL／ 歌：MAHO堂
        首見於第二期第44話。

「ともだちの唄」

  - 大\~集合！小魔女DoReMi
    「空までJumping」
      -
        翻譯歌名：在空中Jumping
        作詞：竹田えり／作曲：大森俊之／編曲：大森俊之／ 歌：MAHO堂
        首見於第三期第1話。

<!-- end list -->

  -
    「すいーとそんぐABC」
      -
        翻譯歌名：Sweet Song ABC
        作詞：柚木美祐／作曲・編曲：奥慶一／ 歌：飛鳥桃子（宮原永海）
        首見於第三期第7話。

<!-- end list -->

  -
    「月夜の魔法」
      -
        翻譯歌名：月夜之魔法
        作詞：大森祥子／作曲・編曲：奥慶一／ 歌：藤原初貴（秋谷智子）
        首見於第三期第9話。

<!-- end list -->

  -
    「We Can Do」
      -
        作詞：青柳美奈子／作曲：浅田直／編曲：安井歩／ 歌：瀬川音符（宍戸留美）
        首見於第三期第18、43話。

<!-- end list -->

  -
    「世界はラブアンドピース」
      -
        翻譯歌名：世界是 Love and Peace
        作詞：大和屋暁／作曲・編曲：MANTA／ 歌：飛鳥桃子（宮原永海）
        首見於第三期第37話。

<!-- end list -->

  -
    「ほんじゃまおジャ魔女大集合！！」
      -
        翻譯歌名：Honja 蕃薯魔女大集合！！
        作詞：里乃塚玲央／作曲：小杉保夫／編曲：安井歩／ 歌：MAHO堂
        首見於第三期第46話。

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMi 大合奏！
    「friend」
      -
        首見於第四期第49話。
    「かたむすび」
      -
        作曲： 太田美知彦 /作詞： 山田ひろし/編曲者： 安井歩/歌:中司雅美
        首見第四部第34話
    「笑顔の未来へ」
      -
        翻譯:微笑的未來
    作曲： 松浦有希 /作詞： 松浦有希 /編曲者： 松浦有希
      -
        首見第四期
    「わたしのつばさ」
    作曲： 佐藤恭野/作詞:ひかわさくら/編曲者:信田かずお/歌:中司雅美
      -
        首見第四期第19話
        「あの娘を連れてワールドカップ」
    作曲:安井 歩 / 作詞 : 栗山 縁 /歌:橫手久美子 \[小竹哲也\]
  - 小魔女DoReMi心之密語
    「10秒かぞえて 」
      -
        作詞： 柚木美佑/ 作曲：版本昌之 ／編曲：版本昌之／ 歌：五條真由美
        首見於第四期17話及OVA第3話。

<!-- end list -->

  -
    「北極星」
      -
        作詞：石原理酉、柚木美祐／作曲：石原理酉／編曲：上田禎、大木知之／ 歌：瀬川音符（宍戸留美）
        首見於OVA第4話。

<!-- end list -->

  -
    「ARIGATO」
      -
        翻譯歌名：謝謝
        作詞：大森祥子（填詞:MIQUI）／作曲・編曲：MANTA／ 歌：飛鳥桃子（宮原永海）
        首見於OVA第9話。

<!-- end list -->

  -
    「乙女は急に止まれない」
      -
        翻譯歌名：少女不能突然停止
        作詞：大森祥子／作曲・編曲：奥慶一／歌：春風DoReMi（千葉千恵巳）
        首見於OVA第11話。

<!-- end list -->

  -
    「内緒の法則」
      -
        翻譯歌名：秘密之法則
        作詞：大森祥子／作曲・編曲：松浦有希／ 歌：藤原初貴（秋谷智子）
        首見於OVA第11話。

### 播映情況

  - 日本：朝日放送（ABC）・[朝日電視台系](../Page/朝日電視台.md "wikilink")（1999年2月7日-2003年1月26日），小魔女童年秘密篇則由[Sky
    PerfecTV\!和神奈川電視播映](../Page/Sky_PerfecTV!.md "wikilink")（2004年6月26日-12月11日，隔週）
  - 台灣：[台視](../Page/台灣電視公司.md "wikilink")（2000年-2002年）（僅放送第一季與第二季）、[東森幼幼台](../Page/東森幼幼台.md "wikilink")
    （2000年-2012年）、[MOMO親子台](../Page/MOMO親子台.md "wikilink")（2014年-2017年）
  - 香港：[無綫電視](../Page/電視廣播有限公司.md "wikilink")[翡翠台](../Page/翡翠台.md "wikilink")
    (2000年-2007年)
  - 美國：[4Kids
    TV](../Page/4Kids娱乐公司.md "wikilink")（僅放送第一季，2005年，名為Magical
    DoReMi）
  - [韓國](../Page/韓國.md "wikilink")：[文化放送](../Page/文化放送.md "wikilink")（名為）
  - 其他尚在[德國](../Page/德國.md "wikilink")、[法國](../Page/法國.md "wikilink")、[義大利](../Page/義大利.md "wikilink")、[墨西哥](../Page/墨西哥.md "wikilink")、[澳大利亞播出](../Page/澳大利亞.md "wikilink")。

## 剧场版

### 小魔女DoReMi ♯ 願望之花

（****，港译：-{小魔女DoReMi之親心歷險}-，台译：-{小魔女DoReMi
魔法玫瑰}-），首映与2000年7月8日\[5\]，为首部小魔女劇場版，講述泡泡無意中由女皇花園帶回人間界的白色花朵「女皇之心」，並引起人間騷動。故事亦描述DoReMi及泡泡兩個之間的姐妹關係的故事。

### Mo\~tto！小魔女DoReMi 青蛙石的秘密

（****，港譯：-{小魔女DoReMi之青蛙石之謎}-，台译：-{小魔女DoReMi
微笑月亮}-），首映于2001年7月14日\[6\]，为第二部劇場版，講述DoReMi家人和四個朋友返回DoReMi爺爺位於飛彃高山的家回鄉度假時。期間DoReMi五人去不歸山遊玩時，聽到的魔女青蛙石傳說，好奇之下從而對此展開調查的故事。

### 尋找魔女見習生

（****，暫譯: 尋找魔女見習生)，將於2020年內於日本電影院上映。此為第三部劇場版，為「小魔女Doremi」電視播放20周年的紀念作品。
故事內容有待東映方面公佈。此作會由大部分原本班底製作，並由原本聲優負責配音。\[7\]

## 书籍信息

### 輕小說

在OVA完結後8年後所推出來的輕小說文庫版，由講談社出版。故事講述Doremi、羽月、愛子、音符及桃子五人在16歲開始的高中故事作為第四部的後續。

第一期推出時，一部分日本書店開售時就立即斷貨，可見小魔女系列在時隔八年之後仍受大眾歡迎。目前暫定第一期賣出5萬本後就會Drama CD化。

暫定每期最後一部分會附錄和當年負責各主角的聲優之訪問。第一期是負責配春風Doremi的千葉千恵巳，第二期是負責配藤原羽月的秋谷智子，第三期則是由松岡由貴配音的妹尾愛子，第四期則是宍戸留美所配的瀨川音符，第五期則是宮原永海的飛鳥桃子，第六期則以大谷育江所配音出的薪旗山花，第七期以Doremi的妹妹春風泡泡的石毛佐和來飾演，第八期是全體魔法堂畢業為封面，第九期由主角千葉千恵巳的doremi。

  - 原作：東堂泉
  - 著：栗山綠（山田隆司）
  - 描畫：馬越嘉彥。

(有\*記號者為另有販售Drama CD的限定版)

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>册数</p></th>
<th><p>日文标题</p></th>
<th><p>英文标题</p></th>
<th><p>副標題</p></th>
<th><h3 id="发售日期">发售日期</h3></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>1</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 春爛漫 第二章 MAHO堂開業</p>
<p>第三章 いざ北海道へ (向北海道出發)</p>
<p>第四章 夏☆キラリ(閃閃夏日)</p>
<p>第五章 夢を信じて(相信夢想)</p>
<p>第六章 明日に向かって走れ!(奔向明天)</p></td>
<td><p>2011年12月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 それぞれの秋(各自的秋天)</p>
<p>第二章 町工場ガール(城鎮工廠女孩)</p>
<p>第三章 クリスマスの魔法(聖誕節的魔法)</p>
<p>第四章 正月もののけ顛末記(新年怪事始末記)</p>
<p>第五章 矢田くんの守護天使(矢田同學的守護天使)</p>
<p>第六章 バレンタインの騎士さま(情人節的騎士)</p>
<p>第七章 月を追いかけて(追著月亮)</p></td>
<td><p>2012年5月2日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>3</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 バリの歌姬(巴黎的歌姬)</p>
<p>第二章 マネージャーも見習い中(經理也在實習中)</p>
<p>第三章 ももこのライバル店(桃子的敵手店)</p>
<p>第四章 クラスメートは新種の娘(同班同學是新種女孩)</p>
<p>第五章 それぞれのターニングポイント(各自的轉捩點)</p>
<p>第六章 16歲フォーエバー(永遠的16歲)</p></td>
<td><p>2012年11月30日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>*4</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 夢の花が咲く時 (夢之花盛開之時)</p>
<p>第二章 おんぷマニアの弱点は？(音符狂熱者的弱點是?)</p>
<p>第三章 ももこによく似たマドモアゼル(跟桃子很相似的法國小姐)</p>
<p>第四章 コペンハーゲンの約束(哥本哈根的約定)</p>
<p>第五章 国立への遠い道(往國立的遙遠的路)</p>
<p>第六章 別れのヴァイオリン(離別的小提琴)</p></td>
<td><p>2013年7月2日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>5</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 あたしを未来に連れてって(帶我往未來)</p>
<p>第二章 それぞれの選択 (各自的選擇)</p>
<p>第三章 スウィート‧バレンタイン (甜蜜情人節)</p>
<p>第四章 レベル１のヒロイン(初級的女主角)</p>
<p>第五章 ＧＯ！ＧＯ！チアガール(GO!GO!啦啦隊姑娘)</p></td>
<td><p>2013年10月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>*6</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 これかあたしの進む道(這是我往前進的路)</p>
<p>第二章 危うし!チアリーディング同好会 (危險!啦啦隊同好會)</p>
<p>第三章 お母さんにはかなわない (還是放心不下媽媽)</p>
<p>第四章 ハナちゃんとユメちゃん(小花與小夢)</p>
<p>第五章 プリンスからの挑戦状(來自王子的挑戰書)</p></td>
<td><p>2014年2月28日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>7</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 十八歲の夏 (十八歲的夏天)</p>
<p>第二章 夢の終ゎリ (夢想直到終點)</p>
<p>第三章 あいちゃんの選択 (小愛的選擇)</p>
<p>第四章 飛鳥家の迷走 (飛鳥家的走迷)</p>
<p>第五章 囯立の死鬪へ (國立的死關)</p></td>
<td><p>2014年9月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>8</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 クリスマスの贈り物 (聖誕節的禮物)</p>
<p>第二章 告白 (告白)</p>
<p>第三章 最後のマジカルステージ (最後的魔幻舞台)</p>
<p>第四章 受驗生の心得 (考生的心得)</p>
<p>第五章 卒業 (畢業)</p></td>
<td><p>2015年6月2日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>*9</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>第一章 あいこの What A Wonderful World (小愛的美好時光)</p>
<p>第二章 おんぷのBlue Moon (音符的藍色的月亮)</p>
<p>第三章 ももこのMadeleine(桃子的瑪德蓮蛋糕)</p>
<p>第四章 はづきのLa vie en rose(羽月的玫瑰色人生)</p>
<p>第五章 どれみのA Day IN The Life(Doremi最重要的一天)</p>
<p>エピローグ(結尾)</p></td>
<td><p>2015年12月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10</p></td>
<td><p>おジャ魔女どれみ20’s</p></td>
<td><p>Ojamajo Doremi 20’s</p></td>
<td></td>
<td><p>2019年夏頃発売予定！</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>畫冊</p></td>
<td><p><strong>おジャ魔女どれみ</strong> 16 馬越嘉彥Illustrations</p></td>
<td><p><strong>ojamajo Doremi</strong> 16 馬越嘉彥Illustrations</p></td>
<td></td>
<td><p>2016年6月2日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 漫畫

  - 構成：iS Creative、飯塚裕之、渡邊朱美
  - ラインアート：小島美和、岡村游奈、平野ともみ、高橋彌子、浦鄉裕美
  - 本文テザイン：小宮山裕
  - 裝訂：阿部有貴子
  - 協力：[東映動畫](../Page/東映動畫.md "wikilink")、コスモ．STUDIO、テーラーバード
  - 連載：[講談社](../Page/講談社.md "wikilink")
  - 畫冊：たかなし♡しずえ、たのしい幼稚園、おどもだち等等

## 遊戲

  - 小魔女Adventure～秘密的魔法（）

<!-- end list -->

  -

      -
        支援作業系統：Windows98SE/Me/2000/XP/7/8/10
        開發公司：天田印刷加工股份有限公司
        發售公司：東映動畫股份有限公司
        總監督：[山田進剛](../Page/山田進剛.md "wikilink")
        腳本：[長谷見沙貴](../Page/長谷見沙貴.md "wikilink")
        儲存媒介：CD-ROM 一片
        遊戲人數：1人
        發售日：2004年11月19日
        定價：日幣9,240元(含稅)
        操作語言：日語
        存檔數：30

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMi2 \# 天使養成計劃

<!-- end list -->

  -

      -
        支援作業系統：Windows95/Windows98SE/Me/2000/XP/7/8/10
        開發公司：卉谷科技股份有限公司
        發售公司：卉谷科技股份有限公司
        儲存媒介：CD-ROM 一片
        遊戲人數：1人
        發售日：2002年6月1日
        操作語言：[正體中文](../Page/正體中文.md "wikilink")
        定價：台幣 299元(含稅)

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMei3 大集合 夢幻魔法～精靈古堡

<!-- end list -->

  -

      -
        支援作業系統：Windows95/Windows98SE/Me/2000/XP/7/8/10
        開發公司：卉谷科技股份有限公司
        發售公司：卉谷科技股份有限公司
        儲存媒介：CD-ROM 一片
        遊戲人數：1人
        發售年分：2004年
        操作語言：正體中文
        定價：台幣 299元(含稅)

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMei3 大集合 魔女條件

<!-- end list -->

  -

      -
        支援作業系統：Windows95/Windows98SE/Me/2000/XP/7/8/10
        開發公司：卉谷科技股份有限公司
        發售公司：卉谷科技股份有限公司
        儲存媒介：CD-ROM 一片
        遊戲人數：1人
        發售年分：2004年
        操作語言：正體中文
        定價：台幣 299元(含稅)

<!-- end list -->

  - 小魔女DoReMi4 大合奏 天使的饗宴

<!-- end list -->

  -

      -
        支援作業系統：Windows95/Windows98SE/Me/2000/XP/7/8/10
        開發公司：卉谷科技股份有限公司
        發售公司：卉谷科技股份有限公司
        儲存媒介：CD-ROM 一片
        遊戲人數：1人
        發售年分：2005年
        操作語言：正體中文
        定價：台幣 299元(含稅)

## CD

### 舞台劇

## 注脚

## 参考资料

## 外部連結

  - [東映動畫的小魔女DoReMi系列官方網頁](http://www.toei-anim.co.jp/doremi/)
  - [魔法堂- 小魔女DoReMi](http://www.all4free.com.tw/doremi/)（中文非官方網頁）
  - [Ojamajo \! 小魔女DoReMi
    懷舊粉絲俱樂部\~Taiwan](https://www.facebook.com/Ojamajo.Magical.DoReMi)(亞洲最大-
    華人非官方Facebook臉書粉絲團)
  - [小魔女DoReMiCD列表(Neo Wing. All Rights
    Reserved)](http://www.neowing.co.jp/search.html?type=GN&restrict=ALL&word=%A4%AA%A5%B8%A5%E3%CB%E2%BD%F7%A4%C9%A4%EC%A4%DF)

  - [小魔女DoReMi台灣版配音員列表](https://web.archive.org/web/20080404114355/http://ava.suw.idv.tw/tva/sch.asp?ac=2)（[中文配音資料庫](https://web.archive.org/web/20050718014759/http://ava.suw.idv.tw/tva/sch.asp)（進入若有困難請重新整理或由首頁進入）
  - [<span lang="ko">꼬마마법사
    레미</span>](https://web.archive.org/web/20051018150237/http://www.magicalremi.co.kr/)
    - Iconix Entertainment（韓國）
  - [Magical DoReMi](http://4kids.tv/magicaldoremi/) - 4kids.tv（美國）

[Category:1999年日本電視動畫](../Category/1999年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2000年日本電視動畫](../Category/2000年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2001年日本電視動畫](../Category/2001年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2002年日本電視動畫](../Category/2002年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:日本OVA動畫](../Category/日本OVA動畫.md "wikilink")
[Category:2000年日本劇場動畫](../Category/2000年日本劇場動畫.md "wikilink")
[Category:2001年日本劇場動畫](../Category/2001年日本劇場動畫.md "wikilink")
[Category:糖果甜點題材作品](../Category/糖果甜點題材作品.md "wikilink")
[Category:無綫電視外購動畫](../Category/無綫電視外購動畫.md "wikilink")
[Category:台視外購動畫](../Category/台視外購動畫.md "wikilink")
[Category:魔法少女](../Category/魔法少女.md "wikilink")
[Category:少女漫畫](../Category/少女漫畫.md "wikilink")
[Category:改编成电影的日本漫画](../Category/改编成电影的日本漫画.md "wikilink")
[Category:講談社輕小說文庫](../Category/講談社輕小說文庫.md "wikilink")
[Category:Nakayoshi](../Category/Nakayoshi.md "wikilink")
[Category:变身女主角动画](../Category/变身女主角动画.md "wikilink")
[Category:東森電視外購動畫](../Category/東森電視外購動畫.md "wikilink")
[Category:1999年日本電視動畫](../Category/1999年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2000年日本劇場動畫](../Category/2000年日本劇場動畫.md "wikilink")
[Category:2000年日本電視動畫](../Category/2000年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2001年日本劇場動畫](../Category/2001年日本劇場動畫.md "wikilink")
[Category:2001年日本電視動畫](../Category/2001年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2002年日本電視動畫](../Category/2002年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:2004年日本OVA動畫](../Category/2004年日本OVA動畫.md "wikilink")
[Category:2011年小說](../Category/2011年小說.md "wikilink")
[Category:2012年小說](../Category/2012年小說.md "wikilink")
[Category:2013年小說](../Category/2013年小說.md "wikilink")
[Category:朝日電視台節目](../Category/朝日電視台節目.md "wikilink")
[Category:日本動畫短片電影](../Category/日本動畫短片電影.md "wikilink")
[Category:日語電影](../Category/日語電影.md "wikilink")
[Category:五十嵐卓哉電影](../Category/五十嵐卓哉電影.md "wikilink")
[Category:少女漫畫](../Category/少女漫畫.md "wikilink")
[Category:日本輕小說](../Category/日本輕小說.md "wikilink")
[Category:日本原創動畫](../Category/日本原創動畫.md "wikilink")
[Category:日本原創電視動畫](../Category/日本原創電視動畫.md "wikilink")
[Category:1999年日本電視動畫](../Category/1999年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:变身女主角动画](../Category/变身女主角动画.md "wikilink")
[Category:廣播劇CD](../Category/廣播劇CD.md "wikilink")
[Category:PlayStation
(游戏机)游戏](../Category/PlayStation_\(游戏机\)游戏.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.  [『おジャ魔女どれみ』新作映画制作決定　スタッフ＆キャスト集結『魔女見習いをさがして』20年公開](https://www.oricon.co.jp/news/2132095/full/),ORICON
    NEWS,2019年3月23日